「兩條ocamp賤種」係長洲亂鳩掉大石落海

屌你家母 呢兩條友連續掉4-5舊大石落海
之後比我影撚住你都仲敢掉，轉個頭又龜縮咁走 好彩張相影撚到你兩條撚樣原來係濕鳩ocamp撚，真係唔撚放上網宣傳下都唔得！

今次好彩冇掉到人 如果唔係你兩個玩撚完

廿歲都有，仲咁撚ON9

邊間u

有冇巴絲認得

Mk都讀大學

連學校名都冇寫

冇名多數都係asshole /hd仔

大學生=MK (turtle, 2017)

掉石落海做乜
咁做有咩意義
好好玩咩

好似係ou
好似住邁阿密

1617喎但係

認真問，掉石落海無掉到人，其實有無犯法？

HKDI

一定唔見得人既學校

亂拋垃圾罰款1500

寫定投訴信

個人就幾大份
但舊大石有幾大？

應該係當出街衫咁著？

一包大紙包飲品咁上下，仲要連續掉幾舊!!! 但幾大舊唔係重點!!!

件衫 咪寫著SU 樹大

SU係學生會喎 你假膠定真心？

掉野落海一定有問題! 重要拉晒弓係咁掉行過都咪話唔驚

真心問 扔石落海有咩問題

我想不是~佢地前小小有班同黑衫既人行走左的

唔明 咁如果有條友片石係咪又野擺上黎屌兩野

如果冇掉中人有咩問題

在相中看到，佢們是企在公園，石頭耍飛過一條行人道和沙灘才落海。

成日都覺得呢種mk仔好似啲野生馬嬲

摩理臣山ive呀 拉晒呢班仆街啦

推！

先唔講佢掉落海~
你當有兩條友係條街到掉住幾舊大石係咁掉係咁掉,而佢地後小小就係行人路,有大有細又有人踩單車,一個錯手即時入廠都似

BTW掉石落海同掉垃圾落海無異,仲有機會破壞生態同誤傷海或途人

頭盔:唔識法律野~

岩呀 掉野落海根本個腦就有問題 成班個腦裝屎 染埋d紅屎頭

片石一定在岸邊，所以石頭一放手就即刻到水。但這兩人掉石頭的位置，前面是有行人路和沙灘，即石碩要飛2x米才到水，所以極之危險

巴打認真覺我得問題?
一班學生玩OCAMP玩到係條街亂掉石都冇問題?
如果真係掉中左人既,班蕃茄頭同成班OCAMP友去警署玩都似

冇理由有人都掉既

大佬，睇幅圖出面好似係沙灘嚟架喎

係呀，如果咁岩有北韓偷渡客經長洲海路入黎，佢地咁岩掟死左兩個北韓人，金仔玩野要香港負責，香港無外交時務權由中國出聲，中國攬呢兩條靚仔又唔係，唔交人比北韓又唔係，最後拉鋸之下北韓無晒耐性，決定反面唔認人，美國見北韓再唔肯聽任何人講野決定漏夜襲擊北韓，北韓就亂射核彈，ww3加世界末日就黎到，真係比呢兩個靚仔害死啦呢鋪！

巴絲唔係現場冇咩FEEL~兩條友唔撚係片下石仔咁簡單,係好撚大夠石,一隻手先岩岩好捉得住果種!!

掉出海灘都冇問題嘅話
咁30幾樓高空擲物冇掉中人都得架啦

正確地點：長洲東灣（近華威酒店）

可能角度影得唔好
其實欄杆前邊有個沙灘開放俾人
如果有人嘅話

90分

係~冇記錯沿住則邊就係間酒店

拎磚掟警察就義士

係欄邊渣住舊石得張圖就看圖作文到要搵罪入佢

咁極端例子
你唔好話佢地擨石咁岩救到中國政要 從此中國放寬對香港

上面話同30樓掟野落街無分別呀

仲有掟石入海破壞海洋生態真係笑左

OCAMP玩家全面進場~歡迎大家

影住佢掉同成舊石飛係半空都叫作文? 即係你覺我舊石係天上邊趺落黎?

掉石落海好似無犯法喎

大力推

可能係組爸著上年既ocamp衫

示意圖
石頭在最右的欄杆，要飛過行人道和沙灘才到海

今年摩理臣山ive ocamp tee 都唔知班搞手點做野

連登起底組

你又知？

有fd去左

果然係d 賤種低智力ive 狗😂😂😂

居然有人覺得OCAMP玩到係條行人路到掉石頭冇問題

1.佢掉既唔係石仔,係一包紙包飲品大既石頭

2.佢身處既地方係行人路旁既一個公園,面向行人路沙灘同海(公道講:我既位置睇唔到海邊有人)

3.亂拋野落海都叫冇問題

4. 咁樣玩真係好安全有公德心

《泳灘規例》
(第132章第109條)

5.泳灘的保護
任何人不得在任何泳灘上 ——
(a)作出任何作為以致相當可能對其他使用該泳灘的人造成危害、妨礙、不便或煩擾；或
(b)作出任何作為以致該泳灘或該泳灘上的任何物件相當可能受到破壞、變得污穢、出現扔棄物、受到污損或出現混亂，或以致鄰近該泳灘的水相當可能受到污染

我覺得咁大個人又搞得Ocamp都會知分寸，冇人行過先掉下石玩下，如果掉下石落海係賤種，亂拋垃圾係咪要打靶？

琴日係長洲見到班柒頭 原來係ive仔

歡迎垃圾ocamp撚

如果無人無危險有咩問題
石頭又點樣影響到海洋環境
不如你屌埋喺長洲碼頭鈎魚果班廢老
出海撈魚果班漁夫

泳灘黎架

多謝推post

15.一般行為
任何人不得在任何泳灘上 ——
(a)吐痰；
(b)使用淫褻性言語；
(c)猥褻地暴露身體；
(d)作出喧鬧、不雅或擾亂秩序的行為；
(e)遺下任何扔棄物、紙張或廢棄物(除非拋進署長為此用途而設的容器內)； (1999年第78號第7條)
(f)故意拋擲或棄置任何玻璃、瓷器、金屬罐、牡蠣或其他貝殼，或任何尖利或具傷害性的且相當可能傷害使用泳灘人士的物品或物質；或
(g)撿拾碎料、骨塊、垃圾或類似性質的東西。

16.罪行及罰則
任何人 ——
(a)違反第5、6、7、8、9(1)、11(1)或(3)、12、14或15條的任何條文；或 (1999年第78號第7條)
(b)無合理辯解而沒有遵從根據第4(2)條張貼的告示所載的任何規定，
即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第1級罰款及監禁14天。

上面話冇問題嗰啲睇清楚未

Mh狗現形

又多個傻鳩

最尾張圖好動感

有乜撚野問題？

15.一般行為
任何人不得在任何泳灘上 ——
(a)吐痰；
(b)使用淫褻性言語；
(c)猥褻地暴露身體；
(d)作出喧鬧、不雅或擾亂秩序的行為；
(e)遺下任何扔棄物、紙張或廢棄物(除非拋進署長為此用途而設的容器內)； (1999年第78號第7條)
(f)故意拋擲或棄置任何玻璃、瓷器、金屬罐、牡蠣或其他貝殼，或任何尖利或具傷害性的且相當可能傷害使用泳灘人士的物品或物質；或
(g)撿拾碎料、骨塊、垃圾或類似性質的東西。

16.罪行及罰則
任何人 ——
(a)違反第5、6、7、8、9(1)、11(1)或(3)、12、14或15條的任何條文；或 (1999年第78號第7條)
(b)無合理辯解而沒有遵從根據第4(2)條張貼的告示所載的任何規定，
即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第1級罰款及監禁14天。

原來Ive都有學生會呀
好心ive仔就咪搞咁多野啦

留名

Mh狗現身

仲以為做左d咩傷風敗德既野tim

去報警啦垃圾

原來依家阿豬阿狗都有o camp
asso hd會唔會都有？

樓主不如日日去海灘捉人有冇片石，見到你唔報警就正衰仔

犯法既人周街都係，要針鳩後生仔咪認左佢
香港十個人踩單車過隧道九個都唔會落車，你日日去隧道口捕住報警吖嘛，一個唔覺意車鳩死人點算？

而家仲ocamp緊九成都係垃圾asshole仔，ugc都開哂學啦

賤種 賤種 賤種 賤種 賤種 賤種 賤種 賤種 賤種 賤種

true

OK

Mh ocamp呢幾日d相

補充番~係2/9星期六影的

掉石落海都唔得？又冇掉到人

你係憎佢玩 OCamp 嘟下嘛

掉石落海都唔得 樓豬玩咩大
細個同老豆係海邊鬥片石鬥丟得遠不知幾開心
between 話破壞生態果啲係做咩事 每日唔知幾多冰川山崖塌落海啦

相信呢個OCAMP搞得好成功，大家關係都好好～係愛呀

其實我好想知佢個頭係咪都比石頭掟到爆撚左缸

同埋係d mk柒先會拎人地做錯嘅事去同自己做錯嘅比較再叫人去捉左人地先
家陣人地影鳩你都唔識停咪柒字行頭囉，講咁撚多做乜

應該得女朋友同老母掉得落海

第三張笑咗 點影先影到舊石飛起

屌你老母早幾年老母先喺東灣俾班細路掟爆缸
成廿歲都咁撚幼稚仆街死啦屌

係泳灘外拋去泳灘內（即係應該唔係泳灘上 因為睇落條例似規管緊係沙灘入面既行為 唔似包括沙灘以外行為）
入到咩?

又肥又柒又無品

D留言
唔講以為上緊香討

大？邊撚度大呀睇過？
掉石仔咁濕碎都擺上黎，當我地好得閒咩

唔係掟人
純掟落海真係冇咩大不了

扔石頭落海到底點破壞生態
引發地震呀？

掟石都唔俾
家陣啲廢老真係痴鳩線

IVE仔

個邏輯係邊？

下次唔好發入長證俾佢哋

唉唔撚係大啊?

ive 垃圾學人玩ocamp
我屌撚晒你班廢柴老母呀

society university

真心唔知依家讀唔到U都有Ocamp.....

香港唔片得石？

昨天西貢片完石
唔好拉我

想問下，唔啱就一定

樓主有無當面指斥佢/打電話報警？

拍片廢柴膽少

點解我覺得好小事.... 樓主小題大做？

唔該你地睇清楚啦 佢下面係沙灘先到海
如果兩條飛閪唔夠力咪會中沙灘d人囉
正常人片石都會岸邊飛落海 佢就咁撚遠飛出去
你肯定佢會落到海

香討+bbcondom+fb

咪撚玩啦 成件事根本就係雞蛋裏面挑骨頭 佢自己都理虧啦 邊夠膽話人

究竟上面d人有無睇過張相？
下面係泳灘 咁掉石都無問題？

而家討論緊樓主點解唔即時話佢同報警

咁咪即刻掟少幾塊，唔危險囉

睇住佢繼續掟，繼續影相，泳灘d 人就一定無事

又抄車

兩條ive仔係on9
但唔覺得泳灘有人
有人的話，見到頭頂有石頭飛過，一早屌鳩嗰兩條on9仔啦
唔通仲好似樓主咁企喺度影佢地相？